其實本土派都幾忍得

依家唔係含撚
係直情口爆

本土派撤出香港啦

好多本土派已經識得睇大局
唔係忍唔忍，而係值唔值得嘈既問題

泛民自己搞出個蘇州屎比佢地自己食番
唔好將爭拗變成兩派間既爭執

直接融入人民，單方面屌打泛民

我都幾欣賞自己忍耐力
平日對住啲深黃傻粉都冇郁手

理都費時理

指住D垃圾鬧，垃圾都唔會自己分類去回收箱。要做野得嘅，不過整污糟自己對手，其他人又會嫌你，攻擊你